[戰略檢討] 物資除左傳去物資站，麻煩拎d後備喺手

狗都識檢討，我地都要檢討下各方面，我先。

物資

每次衝我都喺現場，亦做過物資站！
最令人心煩既係d 物資傳黎傳去。

今次見大家有人鏈，又識開路比物資，係有效率左。但係始終都係亂:

眼見大家都揹住個背囊，但係身上除左自己着左gear, 就無其他物資。

下下一大叫要某物資，大家就傳到老遠，然後就一百個人傳番番黎，又傳番番去。極之無效率，費時失事。

想講既係，有多餘物資，可以傳去物資站。
但自己身上麻煩幫手袋多少少，一包索帶，一把較剪，一人拎一把遮，一支水，一個口罩眼罩適當既時候傳/遞俾前線。, 由其企得前，但又無諗住衝嗰d ! ！！

仲有，物資拎到黎物資站唔好就咁放喺度，物資站不是廢物回收站，幫幫手，分類放好，d 遮放低之前捲番好，唔係會鈎到爛晒用唔到。

P 牌試mic